日便利店為奧運禁售成人雜誌

【體育】為了迎接2020東京奧運，日本便利店即將停售成人雜誌。

便利店龍頭7-11周二表示，將由今年夏天開始在日本停售成人雜誌，意味著外國旅客於今年9月，前往欣賞欖球世界盃，便無法再在便利店購買相關刊物。這決定是因日本便利店要照顧較多的女性和青少年等顧客，而且大賽前後也有大批外國遊客湧入，即使24小時便利店會出售各種各類的商品，但不少外國人仍對便利店出售成人雜誌感到驚訝。

全日本，單是7-11便利店已超過2萬間，其中5000間一直有售賣相關刊物，但佔總銷售額低於1%，發言人認為對業績影響輕微：「日本即將會舉行國際大賽，但其實只是其中一個停售因素，並非全部，現代人對便利店的印象已隨時代有所不同。」

去便利店蛇王睇雜誌既日子結束了

不過照有雞叫

?

綁死晒包實晒點現場睇

有D 有開

每次去便利店必睇
咁當地居民點算
我見佢哋都打書釘喎

無比錢買D老細WFC啦

同埋好多係暴露但內頁先有露點個d
覺得條女正就買黎打開內頁慢慢J

當然，唔係點引你買，成本比你任睇咩

遲d 會唔會連av 都禁埋？
已經趕絕左東京熱一本道同加勒比，dklm